不要讓台灣人民重蹈香港的覆轍處於萬劫不復之地

不要讓台灣人民重蹈香港的覆轍處於萬劫不復之地